鼬究竟點樣令曉班人唔對木葉出手

鼬死左之後
長班同絕傾計果陣話 「唔準對木葉出手 已經變成空談」
曉咁勁 想打咪打 點解要聽鼬講

push